係時候要喺屋企窗口唱國歌

歌詞內容 各自表述
加鹽加醋 隨己喜歡

*並不代表本人立場